點解唯獨就算中文字嘅順序錯咗，我地都可以get到個意思

中文真係有趣

仲叫人學普通話唔學廣東話，收皮啦

雖然我都覺得叫人唔學廣東話好智障

但你舉嘅例子好似完全唔關事

文字同語言係兩回事

唯獨?
玩撚左幾多年呀

其實好似係關大腦處理事
唔關中文定英文事

Aoccdrnig to a rscheearch at Cmabrigde Uinervtisy, it deosn't mttaer in waht oredr the ltteers in a wrod are, the olny iprmoatnt tihng is taht the frist and lsat ltteers be at the rghit pclae. The rset can be a toatl mses and you can sitll raed it wouthit porbelm. Tihs is bcuseae the huamn mnid deos not raed ervey lteter by istlef, but the wrod as a wlohe.

雖然無張圖睇得咁順 但真係睇得明